# README #

Prva zadaca iz kolegija Razvoj mobilnih aplikacija

Postovani profesore valjda sam uspio sve napraviti, bilo je malo problema s gitom:)

screen shotovi su ubaceni drugim commitom u folder ScreenShots

Sto se tice samog programa, bilo je problema sa stringovima jer sam krivo shvacao sta id od stringa predstavlja(int) pa nije dobro zbrajanje(concat) radio.

### DISCLAIMER ###
Nisam ju predao u zipu jer sam postavio za vlastiti mobitel API za marshmallow
pa je prevelika >50MB